香港有咩出名嘅基佬散貨場？

純粹學術上想知道吓

基

元朗體育館

Poly u r core